quit唔quit u 好

三大乞食科 升yr2
Dse best 5 23

想轉讀專科...

Quit

Quit啦
否則畢業搵工個陣就後悔

利申 三大非專科

定讀返個nursing master 算

quit

一樣狀況 已經quit咗

想讀咩先
考唔考2018？

Me best 5 23分讀緊LingU...

一大乞食科 quit唔quit好

best5 25分 有咩可以專科讀

B5 27 升yr3都想quit 讀緊三大BBA

Cu eng?

得個23分
Quit 完唔係入食屎大學咪又係入翻乞食科

唔係想做ibank係食屎大學grad有乜分別

轉恆大

Master 讀返科專啲嘅補獲唔得咩？

心態正確
Join 多幾個case com 學下vba python sql
R多兩個intern 刷下cv先係正確態度

點解啊 明明個個都衝bba

有機的得sw同埋nursing only
其他一係極難 一係浪費錢

所以諗緊 係咪應該retake 再玩過jupas

quit

樓主去做掃街啦